香港人係咪唔記得 元氣比消委會驗出過含有寄生蟲

仲咁多人食..

【獨家圖片】元氣店員爆上級惡心指令：魚生疑有蟲 挑走照畀食客

【消委會】元氣、魚尚魚生含寄生蟲、蟲卵 另有十樣本重金屬超標